張敬軒好撚貪人仔

係貪就唔會落黎香港發展啦
係貪就唔會幾年都唔出蝗語歌啦
係貪就唔會雨革得罪中共啦

香港人真係好撚搞笑
正經野唔做，其他野就做足
對準政權得過講字？

中共已經成功俾壓力蛋記再擺藝人上枱 然後引起討論 才分化同路人 依招真係高

對比其他人
達哥真係好慘

唔知你知唔知 人地餐廳係10月1都比人入去避
其實成個情況就好似自己係黃 屋企人係藍
自己礙於身分默默付出咪算
當然佢比人話牆頭草 又係抵死
不分化 不割蓆 人地唔想表態無必要逼人
佢係香港已經付出好多
拉

連自己偶像嘅人格都唔清楚嘅人枉為fans
有演唱會飛可以讓俾我

佢係貪既話就唔洗黎香港啦
係貪錢就唔洗係香港保育呢樣又投資果樣啦
留翻d錢翻big6買樓唔好🙄
其實佢為香港樂壇 文化歷史保育付出好多
(可能唔L關你事，但真係多得佢肯咁做)
佢份人係點 真係因爲一句說話就蒙蔽哂你地雙眼

佢之前就係黃到比大陸封殺，
今次佢公司仲一鑊整鬼佢，陰公

身為真達粉一定要佢收皮
你地要一視同人

睇唔過眼同路人竟然被兒登仔內鬥
今次推

明明人地可以係大陸出道又有背景
但佢都黎香港有心有力做廣東歌
佢真係想搞大陸市場就唔會幾年都無國語歌啦

公司嘅取態又變左佢立場咁
個個都話環球好，但從來環球都無將個重心擺係軒仔到
軒仔無去英皇你地年年有演唱會睇？

屌 有飛嘅
高價放俾大陸西
之後扣返成本全數捐星火啦

推

英皇啲pr dklm